啱啱巴士度嘔條友係我：（

sorry
無肺炎無傳染病
第一日食新藥副作用好撚勁估佢唔到

中武肺賴啲藥？

下次直接嘔落人個口 唔好整污糟架車

食緊chemo?
keep fighting!

事後丸?